BORUTO 下週新展開,重大發表

宣佈腰斬??

劇場版多

呢套咁既垃圾完啦好嘛

套野唔多店，靠火影個brand生存

換走畫嗰條友去未